# Datenmodell

Vorab wird fuer die Datenbank ein Modell entworfen.
Das Modell wird in Python mit hilfe eines ORM (Object Relational Mapper) erstellt,
dieser hilft Datenbanktabellen zu erstellen, zu durchsuchen und zu bearbeiten, da
dieser die Datenbank-Objekte in Python-Objekte umwandelt.


# TODO Grafik!!!
